# Пример работы с многопоточностью в Android 
- класс ImageDowmloader наследуется от Thread
- переопределяем метод run(). В нем загружаем изображение
-из класса ImageDownloader вызываем метод runOnUiThread(), параметром в него передаем объект класса, который реализует интерфейс Runnable (анонимный класс), переопределяем метод run(), в нем ваыполняем отображение загруженной картинки на ImageView. 
- В классе ActivityMain создаем экземпляр ImageDownloader и вызываем у него метод start()
